拍拖拍到俾人監視咁

同男朋友一齊兩年幾 long d
自從ig update咗可以睇到幾時online過之後 佢依家成日check 9我有冇on 會唔會睇ig但冇覆佢 或者話瞓左 之後又on咗 如果佢發現會打俾我問我做咩唔覆佢 唔聽嘅話會奪命追魂call
其實我想要啲空間

開另一個ig

你男友會唔會係太得閒。

咁樣long d好快會分手
過來人經驗過你知，早走早著，佢變病態嘅話到時分手會搭飛機嚟搵你，到時真心惡搞

就算開咗 唔通唔俾佢follow咩

我都想知

冇人叫你話比佢知

不過最好直接同佢講你唔鍾意咁樣，唔肯改過就算，無謂難為自己

chur成咁係病態 ，你有無直接同佢講。

佢呢啲係冇自信嘅表現喎。
你做咗啲咩令佢冇信心呀？

佢成日唔嗲唔吊咁 難得我放假番黎 我哋一個星期見得一次都僥倖 一係就約咗之後放飛機 一係話點攰點攰 再唔係就我過去佢屋企搵佢 之後暑假個陣我頂唔緊講過一次分開冷靜下 最後心軟又一齊番 後尾佢個陣講左句叫我唔使指意離開佢 雖然好普通嘅一句但我聽完之後驚咗驚

妳個賤人唔駛旨意離開我！

我唔係好小事就講分手嘅人 但我講得其實都代表我心灰意冷 可能因為呢次講分開下佢怕左 黎緊Christmas番嚟 佢話佢已經諗左好多地方可以同我一齊去

咁又冇咁誇張嘅
比較似小朋友扮大人個隻 唔得呀 你唔駛旨意離開我
好似好痴身 但平時相處係大男人

@w@嘰~

IG有得隱藏線上時間

分咗手？

通常唔係女先係咁炸咩，係咪好冇安全感

你唔講我唔講 邊個知

佢求我 我心軟又一齊番

加油啦。頂唔順再分啦。

咁唔覆人你又想點姐

我就係chur人個個 冇安全感真係好煩 其實只係唔想失去你 不過一切都已經太遲 如果你有日心軟 我真係好想好好咁對待你